加入黃色經濟圈低消：參與罷工

黃店：
八月五、十月一、十一月十二至十五等等
無論幾多日都好 總之要有罷過工先叫黃店
想做黃店未來就一定要參與罷工

非藍：
遊行派水、捐錢、連農場、出post屌狗等等
都入觀察名單 最多叫唔係藍

為防人血飯頭 黃店門檻好重要 罷工先係對運動最大既支持

推

有個conflict 係如果所有黃店都罷 變相個日一出街食飯 就要幫襯藍店

出post 屌狗都叫唔黃 你有冇做過生意 你出口冇成本 人地有

ON9
又玩圍爐果套
照樓主咁計其實得好少間店叫黃店
唔使旨意擴大黃圈

打到呢度,睇番標題,樓主都有寫到經濟圈呢三隻字
都仲咁樣,一係就真傻,一係就五毛分化
比個機會樓主你解釋下

咁照開但將當日收益（自行決定扣唔扣除成本）捐出去？

其實你下下都叫佢地捐錢出去，你真係當人開善堂咩
你不如開個post話叫d打工仔照返工，但要捐哂成份糧俾星火/612，唔捐就唔係同路人

咁你想點樣解決個conflict

罷工都唔做叫咩黃店

咁咪唔出街食飯
咩叫攬炒？仲想過正常生活？

本身黃店宗旨就係間店肯為運動犧牲 放棄利益 所以我地先要重點光顧 比機會佢地圍皮
講少少野、連罷工都唔肯憑咩要去排長龍

有人是但開間店ig屌下狗捐下錢 但無實際做過任何行動你地係咪就肯黎排隊？
係既 黃店條水真好搵

講到尾咪又係自私想自己多選擇過正常生活
門檻提高=你地無得自欺欺人
革咩命姐 你地唔配

成班自私撚自欺欺人

香港人完美呈現講一套做一套

非藍都可以光顧 但唔需要排長龍
藍店就必需杯葛

提高門檻

黃店長龍
非藍光顧
藍店杯葛

罷工先真正推動運動

黃色商會籌一 黃色圈 先夠牙力
以家太散太多黃色APP

最緊要係有系統

統籌係次要 重點係黃店準則一定要定好
有準則就算無統籌都無問題